垃圾roommate我屌你老母

直接同佢表達啦，唔係你自己辛苦

買個大少少既枕頭
好多睡眠窒息患者都唔知自己有病
好多訓訓下就窒息死左

已經直接講過 佢聽完當冇事發生

開鳩佢波喇

有時候窒息途中，雙手會本能反應亂抓。好易抓到出血，都係戴返手套好

同佢玩 大家一齊唔洗訓

試過怒屌佢 最後佢仲較大聲啲遮住我把聲......

冇自律嘅人正一戇鳩

樓主諗住點做？

哩排試下趁佢出咗去段時間(9-12)瞓
如果keep住瞓唔到可能搬去住得近啲嘅親戚度住(佢哋話有間房俾我瞓)
希望快啲過咗呢個sem換到批早瞓啲嘅roommate啦

咁撚早訓 咪撚住Hall 喇 你又辛苦 佢又辛苦

雖則佢咁撚樣都唔抵幫

冇得投訴？
好在我roommate同我一樣咁早訓

住hall就預撚左夜訓啦柒頭 咁撚早訓就死去同大陸閪一間房回味下高考生活啦

雖然你rmate都係on撚99

垃圾roommate+1
明明佢地係屈蛇，但霸到我係房搵唔到一個可以活動既位
又夜訓，零晨係到跳黎跳去
朝早全世界未起身係到吹頭
真係 屌佢都廢事
依家我住hall冇自己空間，日日都夜一夜先返，返去淨係訓
唉 好辛苦好攰

就係覺得你好蝦 又唔會出聲屌佢
所以就繼續
依種人真係好撚仆街 唔爆佢都唔得

比人恰原來上連登講係有用

做返同樣既野對佢

你上嚟講有咩用？

帶耳塞，一係揼鳩佢

同樓住一樣有垃圾roommates
睇片嘢超大聲 ，關門超大力，唔洗任何碗碟嘢仲要放成兩個星期先清（有個碟放咗3個月 ，買部巨型電視放係廳睇，打機係廳，食嘢係廳，當正係自己間房咁用，雪櫃霸晒啲位，洗完衫或者乾完衫唔拎走放成個星期，屙屎屙尿經常唔記得沖廁 ，講嘢勁大聲，成日同人傾傾下計冇啦啦大聲鳩笑（成個conversation 得佢笑），經常穿著出街鞋係屋周圍行，啲碗碟唔過水清啲跡先放入洗碗機（洗咗啲碗碟仲係五顏綠色 ，成日帶條女返嚟沖涼沖成個鐘 ，仲有好多好複雜嘅問題e.g.佢啲自大閪性格，不能盡數..

試吓下次佢瞓著果時偷偷地除佢條褲屌佢屎眼

乜住hall冇得投訴咁落後既咩

上黎叫春有尻用

投咩訴 ? 人地生活習慣嚟架喎

估撚到實有人發表「住hall就要冇覺好訓」既偉論

好彩我同室友都係11點訓，不過垃圾呵莊成日半夜鳩嗌

法例過咗11點就唔可以擾民
乜hall唔會保障埋

會嘅，不過你個宿位就保障唔到喎

去日本城買幾個垃圾鬧鐘，用AA膠痴實個電池蓋再扭爛alarm on/off個制，較到每個鐘響，然後周圍收埋佢，同佢講話聽住鬧鐘聲先瞓得好

好麥兜

屌，去買對耳塞囉
一係開佢波

咁住hall啲規矩咁落後
有冇諗過同校務處之類既地方落手

比啲性暗示佢

驚左你就一天都光曬

仲以為自己開post
rm趁你做功課或者溫緊書嗰陣就開snapchat睇 仲要大大聲播 懷疑佢係聾
跟住咩都要share用 無哂啲私人空間

笑撚死
敢怒不敢言就係你呢種
俾我直接開拖啦

有個垃圾roommate真係好撚慘
當時捱左2個月 頂唔順 終於搵人幫手搞調房
有返正常roommate舒服好多

遇到閪roommate真係年度慘事...
好撚陰公
臨走嗰陣落野去佢啲用品度玩鳩佢啦

其實我真係試過直接爆佢㗎
不過佢無視我咁可以點啫
同埋hall嘅(部份)原意唔係俾某啲住得遠嘅人嚟住等佢哋唔洗朝朝趕返學咁辛苦咩
點解而家搞到好似唔玩唔夜瞓唔住得hall咁嘅

原來咁多人都有閪roommate

一係打9佢
一係耳塞 眼罩
自己揀

戴咗耳塞都唔夠佢嚟

直接屌柒佢地
利申：經常咁做

我試過挨撚左一年呀
係一年呀
人善被人欺
晚晚訓4個鐘

之前見親戚佢哋第一時間問我係咪冇覺好瞓
話我個樣殘咗好多

夜訓又有錯
自己申請調宿囉

自己夜瞓冇所謂
但係唔好搞到人哋都瞓唔到啦

理想就係，現實
不過個d同唔到人住、生活習慣極差+污糟既人好心死撚番屋企住，得屋企人會包容你

買個嗩吶返嚟吹吓

一比佢嘈醒左
你咪同佢鬥嘈囉
知佢最唔鍾意啲咩就做啲咩
播佛經
食榴槤
屙屎唔好沖廁
唔係佢逼走你
就你逼走佢架啦
呢啲極度自我中心嘅仆街
記住如果佢開你拖
你唔理佢 照樣做
做到佢頂唔順
到佢搵計搞返你
你就知有咩方法可以搞掂啦
你個垃圾

堅哥諗過咁整死條女？

好明白樓主感受
我都有個垃圾roommate，正確d講係仆街roommate
前嗰排因為一d關於房嘅守則互屌完，大家無再講過野
之後佢特登日日係房開大speaker 用2X速度播劇，播到凌晨三點，我完全做唔到功課温唔到書
知我瞓左，佢仆街到寧願戴眼罩瞓都唔熄燈等你瞓得唔好
一係就特登凌晨4點擴音講電話，或者你開冷氣佢就特登較到個冷氣完全唔出風，但自己凍又唔冚被唔著衫
我較翻個冷氣 佢就每日同我還原翻佢嗰個較到個冷氣最高温+唔出風嘅模式
仲特登係房ban門踢櫃桶大大力dum皂液樽落櫃桶，俾面色脾氣我睇，好多時佢做li d都係我瞓緊嘅時候 我真係幾次夜晚朝早俾佢嚇到彈醒
我係夜瞓友，佢係早瞓友，我知道大家一齊住要互相尊重遷就，有時夜晚10點翻到房佢熄燈瞓左，我沖完涼會出common吹頭，出入都盡量細聲，因為佢已經熄左燈，我夜晚要長期去其他人房做功課温書，就算鬧交都無諗過令佢唔好過
但佢就仆街到朝早我仲瞓緊覺特登佢係房吹頭，一係朝早8點鬧鐘勁響但個人唔知去左邊，試過巔到朝早8點幾9點叫左兩個男性學校維修人員上黎房鑽野
我真係屌佢老母
仲要勁污糟 寧願將自己d垃圾踢去我張床隔離都唔會執起dum左佢，有一日翻房一陣垃圾房味，發現佢連粟米芯都可以放係枱唔dum，嗰下真係經典
我知一齊住係要溝通呀 但我最唔明係大家都成年人 唔係唔識咩叫尊重自律、保持自己住嘅地方清潔呀？有d野唔洗講都應該識do呀？！

以前有個煙剷roommate,我本身仲要氣管差

同是天涯淪落人

我都係 初頭佢喺房食每次都咳死我
而家佢出去出邊食終於好返啲

始終要食三手煙

食煙算係咁啦

之前我果fd個rm日撚日大大聲打機，跟住轉左房

我個roommate可以響成個鐘鬧鐘都唔起身然後嘈醒晒我 有時原本仲諗住翻晏就可以晏啲起身點知晨早比佢嘈醒 叫佢熄咗佢第二日又係咁
校個鬧鐘嚟係叫人醒唔係自己醒想點

屌 有咩慘過roommate成日係宿舍食煙 叫極都係要食
依家仲晚晚同fd玩battlegrounds 嘈到拆天 屌

啱啱入hall嗰陣都係晚晚打pubg嘈到拆天
而家冇打就煲劇
不過對我嚟講都係好嘈

突然間諗起 我roommate都係差唔多污糟
嗰垃圾桶啲垃圾可以成兩個禮拜都唔倒
食完筒薯片就咁擺咗個筒喺度一個禮拜
地下永遠一堆紙巾同廢紙
搞到成個狗竇咁越嚟越唔想住

以牙還牙

唔緊啦樓主 薯片筒對我黎講好濕碎
我嗰個唔只係生活習慣污糟 佢係個人都好污糟 佢唔係日日沖涼
有晚係房聞到佢個身散發d酸叔味 宜家打字諗起都想嘔
當你望住你個垃圾roommate好火滾嘅時候再諗下我嘅遭遇 你會開心好多

我roommate都成日唔沖涼 唔擦牙(無論早晚都係)
尋晚先搞到間房勁大陣味

有啲野唔強硬啲咁表達其他人係感受唔到既

叫佢戴耳機啦

通常我都會帶個耳塞訓教，rm唔打機，但成日同條女Skype

這不是你想要的u life?

傻鳩先住hall🤣

上年個Rmmate 9點訓6點醒

真係屌佢老母 完全唔撚夾

晚晚都要開枱燈做野

叫極都唔肯

開燈我覺得冇問題
嘈住晒先煩

調房

次次翻到房見到條仆街就無名火三丈起
就快俾佢逼害到痴線

有垃圾roommate真係會好忟
最慘係日日對住唔知點算好

打電話去管理處投訴啦 淨係識放上黎 有撚用咩

好好笑 頭先我roommate打黎怒屌我 惡人先告狀 話我搞小動作 我真係吓左出聲 叫佢講下我搞左咩小動作 佢就cut9我線

我roommate好咗好多
至少夜晚靜咗
唔知佢係咪睇到呢個post呢

佢打黎對我發巔 我即刻醒水錄佢音 之後send俾d fd聽個個笑到趴地 佢嗰下真係好似drama上腦咁笑死

玩到咁大?仲要日對夜對㗎喎

佢做野成日唔經大腦 完全唔會諗可能造成嘅後果 佢淨係要做出黎嗰一刻型囉威囉 覺得自己騎住你 俾下馬威你
我從來無俾過反應佢 但佢會時不時特登走黎搞下你 搞完你仲要陷入以為自己被逼害嘅角色 真係日日拍戲咁 對住佢我已經連膠都廢事俾
宜家拎住嘅錄音其實可以拎去報警 因為有d恐嚇成分 不過唔想做到咁絕住

對付仆街RM
不如每晚打完飛機之後
放張帶龍汁既紙巾去佢床頭?

如果佢一直唔收斂
可以趁佢唔係到
去街市買D麥皮蟲, 放入佢枕頭袋

另外可以去五金鋪買十蚊 石膏
倒去佢張床/ 台/書包

你roommate係咪又精神病

係男人就要用拳頭黎溝通

Roommate帶女返黎就最撚煩，搞到我成日唔敢返hall，好怕老尷
利申：揰破過佢同條女扑嘢

試過 打到個rmate甩左隻牙 之後佢就屈蛇係格離房冇返過黎直到完sem

好彩我roommate冇女

佢冇補警咩

房又冇閉路電視 我話佢出廁所仆街 佢話我打佢 警方話冇第三者證據 不了了之

佢冇打鳩返嚟咩？

唉 佢又打回原形
食完嘢啲包裝紙又唔抌
夜晚又開始嘈番
濕鳩roommate死全家

我roommate被quit hall了

你投訴佢?

佢自己走上去拍warden門扮委屈扮可憐，然後warden office約我傾，我俾曬佢搞我d證據佢地睇，同一日個仆街落防盗唔俾我翻房，沖完涼入唔到房，我敲門佢特登唔開，我同tutor講，第二日佢就被quit hall了
但個八婆臨走前仲要係hall group唱我

你就好啦
我roommate最近又有新搞作
打開晒啲窗搞到好大塵之餘又飛晒啲昆蟲入嚟

Quit Hall啦
Hall 係on9仔嘅地方,唔同chanel點講都係一樣

唔想日日嘥兩個鐘返學呀

其實好慘，同 唔識人一齊住，話之理係碩士同博士

巴打你加油呀 我真係好明白你咩感受
頂住呀 就快完sem 下個sem賣甩個roommate啦

希望下個sem會有個正常啲嘅roommate啦

屌 佢最近識到條女晚晚傾電話嘈撚住晒又唔行出common 傾
叫親佢出去傾就永遠話好快完
究竟佢喺度我有冇得訓
我同人傾電話都會出common傾啦
自私到死 搞撚到個地球好似圍鳩住你轉咁
祝你全家俾狗屌呀

我已經搞唔清係我太自我要人就晒我
抑或係佢問題
自己一個有時真係仲開心

好明白你嘅心情

用火攻

一係玩屎，一係玩鬼
不過睇你都係做唔出架喇

好彩以前有好roommate

你地咩u，點解會揀著啲咁on9既roommate

ust

琴晚頂唔順最後屌到佢收咗皮

估唔到咁撚多廢柴比人恰到上心口都只可以上連登取暖

屌 我都係ust roomate 冇撚得揀
死臭閪

巴打你hall幾

等佢訓著喺佢耳仔開打囉聲

我當年 roommate

佢早訓嘅 我夜訓嘅 我特登就佢 開枱頭燈， 佢屌柒我做咩夜晚唔訓

佢中意乾淨嘅 我就唔中意乾淨嘅 佢會叫我一齊清潔 睬佢有味啦

佢中意靜 我中意嘈 佢會叫floormate 唔好入我房 揾我

我有鼻肝 我特登等佢訓咗 5 個鐘 我先訓， 佢會無啦啦大叫 嘈醒我

我好

同佢打轉車輪先

所以roommate都係搵返相同性格嘅人好啲

慘

我寧遠同nds住
最多齊齊健康人生